Sicuramente ci sono degli errori ed e delle imprecisioni, vi  prego segnalare dove.
\vfill
Copyright \copyright\@ \the\year, Claudio Duchi.

Quanto segue è stato rilasciato con licenza \ccLogo\ Creative Commons   3.0 Attribuzione $-$ Non commerciale $-$ Condividi allo stesso modo $-$ Non opere derivate

Per informazioni visita il sito web\ \url{http://creativecommons.org} o spedisci una lettera a Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.

\begin{description}
\item[\ccAttribution\ Attribuzione:] devi riconoscere il contributo dell'autore originario.
\item [\ccNonCommercial\ Non commerciale:] non puoi utilizzare il contenuto di questo documento per scopi commerciali.
\item [\ccNoDerivatives\ Non opere derivate:]  non puoi alterare modificare o sviluppare questo documento.
\item [\ccShareAlike\ Condividi allo stesso modo:]  questo documento, se condiviso, deve rispettare tutte le condizioni della licenza.
\end{description}

